[法律jj入]咁樣算唔算人獸交

啱啱比狗屌

報警

會拉邊個

兩個都拉（好似係）

你係邊個連登仔老母？

高質post 留名

緊係唔算，同類扑野關人獸交咩事

突破盲腸

自問自答嘅on9仔